今年會有幾多個post批鬥5**學生勢利???

唉香港學生好勢利呀剩係識揀gbus/law/qfin

讀書讀咁叻有咩用?剩係識搵錢咁功利，入大學都唔係追尋知識既

香港究竟發生咩事，點解d學生剩係識搵錢?個制度真係好有問題囉

一有5**人揀 數/sci/文史哲:
嘩清泉呀

屌佢遲早實後悔grad左出黎乞食

好羨慕佢佢肯定屋企疊水唔駛搵食可以追尋夢想

歡迎後補

好快有人衝出黎屌你係葡萄撚

跟住就話: 你慢慢供樓啦 我間公屋不知幾正
一年仲去到幾次旅行 醫生? 不了